запуск : mvn spring-boot:run


db.properties - путь до директории с проектом

initdb - выполнить на новой HSQL Local для создания таблицы.

задача - отвечать на ping - pong N, где n - количество обращений данного клиента через JSON
